\begin{table}
	\fontsize{10}{15}\selectfont
	\renewcommand{\arraystretch}{0.5}
	\caption{Zwei semantische Netze, die kombiniert werden können}
	\label{tbl:semantischeNetze}
	\begin{tabular}{l|l|l|}
		\textbf{Subjekt} & \textbf{Prädiakt} & \textbf{Objekt} \\ \hline
		Black Pearl & ist & ein Piratenschiff \\
		Piratenschiff & fährt & zu einer Insel \\
		Jack Sparrow & kommandiert & Black Pearl\\
		Auf der Black Pearl & arbeiten & Piraten \\
		Piraten & überfallen & Frachtschiffe \\
		Kriegsschiffe & jagen & Piratenschiffe\\
		Piraten & suchen & Schätze
	\end{tabular}
	
	\begin{tabular}{l|l|l|}
		\textbf{Subjekt} & \textbf{Prädiakt} & \textbf{Objekt} \\ \hline
		Schatztruhe & enthält & Gold \\
		Schatz & besteht aus & Schatztruhen \\
		Insel & liegt auf einem & Meer\\
		Schatzinsel & ist eine & Insel \\
		Auf Schatzinsel & liegt & ein Schatz \\
		Drache & bewacht & Schatz\\
	\end{tabular}
\end{table}